教導家人廢老，你我有份。請幫佢地裝蘋果動新聞+開通知

如題...我發現蘋果係可以share account
啲廢老鐘意偷啲小便宜
3蚊佢地唔會課..唔識課 遲下如果加價更加啦
但係你同佢地講你買左啦..反正都係..一齊睇啦

蘋果請留意!!
我唔知蘋果遲下會唔會封左唔同設備share ac..
但係如果封..請你整個多人共用戶口plan
等大家可以一個供全家...

自推一下，廢老思想一定要身邊人入手